Même au milieu des bouleversements thermiques journaliers, l'Ædif se meut avec une lenteur sereine qui calme ses congénères autour de lui. "Je suis un être serein et apaisant, peu importe les conditions; avec moi dans ton groupe, la harmonie règnera, peu importe la tempête."
